燈神又出動

今晚12點封
決定而家買
辛達卡拉+0.5/+1
達斯泰特 +0.5/+1
白禮頓 0
卡利亞里 +0.5/+1
特魯瓦 +0/+0.5

全下盤

費倫天拿 0/+0.5
森多利亞 +1
祖雲達斯 2.5b
阿特蘭大 2.5b

利伸 講明燈神 係出燈水～